有無物管人

想問cbre 呢間公司點，係咪要求好高下？

好似好多外國回流既人？

朋友見過
會問你cbre呢種consultancy firm同康業果d有咩分別

唔係呢行真係唔識

不過應該唔同級數吧，康業好似得d up dup 住宅盤？

前人忠告，你除非走投無路

否則唔好入呢行

如果入cb，你有埋其他地產知識會有幫助

ching 而家呢行？